聽日8月5先係主線任務，今日副本一個都唔可以畀人捉！！

大家今晚Be Water!!!
今日要所有人安全回家

聽日主線打大佬！！

聽日好想返工

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

push

唔好以為街坊實無死 經過呢幾晚 好快又會擦槍走火

勿忘街坊當初會落樓 係因為無理搜捕加暴力 之前已經流過無數血了

呢幾晚太精彩 打完飛機麻煩進入真聖人mode

唔好雄左個心 勿存僥幸心態

好想出街呀

聽日先係主線

推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

時日目標：不被捕